［極醜惡］粉嶺救恩書院訓導老屈+針對學生

Facebook Post link:

[GUEST] 大家好，我係粉嶺救恩書院既學生。 呢次係我第一次post文上名校， 亦都係我最後一次post文上名校。

我曾經係一個好唔鐘意讀書既人，都留過班，已被標明壞學生。
有一次，校工係學校地下廁所執到包煙，結果我係放學既時候被老師叫左入訓導室，問我係咪帶左包煙翻學，我話冇(件事真係與我無關)。結果到最後都係一口咬定包煙係我既。最於我要寫過程紙及反思，我冇做過我跟本寫唔落手。由嗰日開始，我翻學一踏入校門就會被要求搜書包以及到特別室簡單搜身(睇衫褲袋)。不但如此，小息及午息都唔可以出課室。如果要去廁所就要被班主任記錄出課室及回課室既時間。

有一日我終於感到十分委屈，忍唔住係班房大喊。結果我被帶到醫療室，過左大約十五分鐘後無啦啦比救護人員捉上白車到大埔醫院，我母親問學校發生咩事，學校表明係我係課室大叫驚會傷害到同學。(咩料？)學校社工都不停同我母親講我有問題。依家學校要求我主動退學。

還有續集，講唔曬下次再講。感謝你地睇曬我1999文🙏

原Link：

唔比出課室咁誇張

推

痴撚線

教畜